<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://myptc.xyz</id>
    <title>热门电影</title>
    <updated>2021-01-08T08:57:34.857Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <link rel="alternate" href="https://myptc.xyz"/>
    <link rel="self" href="https://myptc.xyz/atom.xml"/>
    <subtitle>每日更新热门电影下载</subtitle>
    <logo>https://myptc.xyz/images/avatar.png</logo>
    <icon>https://myptc.xyz/favicon.ico</icon>
    <rights>All rights reserved 2021, 热门电影</rights>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[昆仑神宫百度云盘下载]]></title>
        <id>https://myptc.xyz/eM6vpjpxi/</id>
        <link href="https://myptc.xyz/eM6vpjpxi/">
        </link>
        <updated>2021-01-08T08:55:57.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>第四部《昆仑神宫》是因为雮尘珠被摸金校尉胡八一三人组得到了后却不知如何使用，但发现种种疑团和线索都指向了雪域藏地，正当这是被逼的孤注一掷的港商明叔雷显明雇佣胡八一三人前往雪域藏地寻找《格萨尔王》中传说的魔国冰川水晶尸，明叔的祖上拜十三须花瓷猫，以背尸翻窨子起家，又在南洋跑船致富，继承了民间散盗的一切优良传统，专业从事不法勾当。最终两伙人一一拍即合共同进入了昆仑山脉的雪域藏地。</p>
<p><a href="https://pan.baidu.com/s/1qnb7ZO57kn6hH8SuerMiHg">百度网盘</a></p>
<p>提取码：6rh0</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[沐浴之王百度云盘下载]]></title>
        <id>https://myptc.xyz/n7-P1CwGd/</id>
        <link href="https://myptc.xyz/n7-P1CwGd/">
        </link>
        <updated>2021-01-08T07:48:09.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>难得有一部聚集澡堂文化的喜剧片，导演易小星这一次导出了更成熟的喜剧，包袱和梗融合的非常到位。乔杉的出现更是不负众望， 喜剧感节奏掌握的极妙，万万兄弟们归来客串让影片内外都充满了温暖，彭昱畅和张本煜沐浴文化大决战的部分拍的犹如武林高手过招，配乐充满喜感。看完电影心情舒畅爽快，像是洗了个热水澡，让这部电影与你开心的结束这一年，承包年末所有的笑点吧!</p>
<p><a href="https://pan.baidu.com/s/1ZHFNUaRYQ-zQa2FjY8jg8w">百度网盘</a></p>
<p>提取码：6e0o</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[夺冠2020百度云盘下载]]></title>
        <id>https://myptc.xyz/M1PwXGxJP/</id>
        <link href="https://myptc.xyz/M1PwXGxJP/">
        </link>
        <updated>2020-12-13T02:10:13.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>《夺冠》是由我们制作有限公司摄制，由陈可辛执导的运动片，巩俐、黄渤、吴刚、彭昱畅、白浪、中国女子排球队领衔主演。该片于2020年9月25日在中国内地上映  。<br>
影片讲述了中国女排从1981年首夺世界冠军到2016年里约奥运会生死攸关的中巴大战，诠释了几代女排人历经浮沉却始终不屈不挠、不断拼搏的传奇经历。</p>
<p>1980年训练赛，中国女排对战中国男排冠军江苏队，女排负。但那一代女排训练之艰苦，之刻苦，之永不言弃，已跃然银幕。1981年大阪世界杯决赛，中国队对战日本队，赢得了中国三大球第一个世界冠军，宋世雄那铿锵有力、极具辨识度的解说，一下子将观众带回了那个激情澎湃、阳光普照的年代。2008年北京奥运会小组赛，中国队对战当时主教练是郎平（巩俐饰）的美国队，中国队教练（黄渤饰）站在场边，全神贯注，面带笑容。郎平和那一代中国女排在那一刻所经历过的挣扎，令人心疼。2013年，郎平正式再次挂帅执教中国女排，带领着中国女排开启了新的历史阶段。2016年里约奥运会四分之一淘汰赛，中国队对战东道主世界排名第一的巴西队，最终获得了奥运会的金牌</p>
<p><a href="https://pan.baidu.com/s/1cBXha0-Nu6e_QkcRVDa4MQ">百度网盘</a></p>
<p>提取码：zm3d</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[《大赢家》2020百度云盘下载]]></title>
        <id>https://myptc.xyz/LoeFJ_Wq9/</id>
        <link href="https://myptc.xyz/LoeFJ_Wq9/">
        </link>
        <updated>2020-12-12T06:51:43.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>《大赢家》是由于淼执导，董成鹏、柳岩、代乐乐、张子贤、田雨领衔主演的警匪爱情动作喜剧片  。<br>
该片讲述了一位名叫“严谨”，退伍后参加自学考试并取得金融学位，文武双全、恪守原则的银行小职员变身“劫匪”，并带领人质与警察展开的一场银行抢劫演习的故事。</p>
<p>故事主人公严谨，文武双全，是一名退伍老兵，做事认真，性格内敛。复员后参加了自学考试，取得金融硕士学位，在银行工作已经五年  。<br>
在银行同事们眼里，严瑾是个十足的怪咖，凡事认真恪守原则，总是得罪行长，以至于连累大家奖金泡汤。一次偶然的机会，银行接到公安局举办的抢劫演习的任务，大家都想糊弄过去早点回家，严瑾却认认真真当起了“劫匪” 。一场银行抢劫演习，所有人都以为是走个过场，但没想到扮演“劫匪”的银行模范职员严瑾却做足了准备。他与公安局长想的一样，即使是演习，也容不得弄虚作假。这场对弈，真正的大赢家，只有可能属于最认真的那个人</p>
<p><a href="https://pan.baidu.com/s/1QO0MXH3XtoBTR_lclh95WA">百度网盘</a></p>
<p>提取码：9pk0</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[疯狂原始人百度云【1080p】]]></title>
        <id>https://myptc.xyz/Zx41iJVNF/</id>
        <link href="https://myptc.xyz/Zx41iJVNF/">
        </link>
        <updated>2020-12-11T06:59:44.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>《疯狂原始人》（英语：The Croods）是2013年美国一部3D电脑动画电影。该影片由美国梦工厂动画公司制作，二十一世纪福克斯公司发行。  电影由科克·德·米科和克里斯·桑德斯编剧并导演，由尼古拉斯·凯奇、艾玛·斯通、瑞恩·雷诺兹以及凯瑟琳·基纳配音。<br>
影片时间设定在史前时代，讲述了一个居住在山洞中的原始人家庭离开山洞的冒险旅行经历。影片在上映后得到了观众的好评，共取得了5.8亿美元的票房收入</p>
<p>电影《疯狂原始人》是讲述一个原始人家庭冒险旅行的3D喜剧动画片。原始人咕噜一家六口在老爸瓜哥的庇护下生活。每天抢夺鸵鸟蛋为食，躲避野兽的追击，每晚听老爸叙述同一个故事，在山洞里过着一成不变的生活。大女儿小伊是一个和老爸性格截然相反的充满好奇心的女孩，她不满足一辈子留在这个小山洞里，一心想要追逐山洞外面的新奇世界。<br>
没想到世界末日突然降临，山洞被毁，一家人被迫离开家园，展开一场全新的旅程。离开了居住了“一辈子”的山洞，展现在他们眼前的是一个崭新绚丽却又充满危险的新世界，到处都是食人的花草和叫不出名字的奇异鸟兽，一家人遇到了前所未有的危机。在旅途中，他们还遇到了游牧部落族人“盖”，他有着超凡的创造力和革新思想，帮助咕噜一家躲过了重重困难，途中他还发明了很多“高科技”产品，并让他们知道了原来生活需要“用脑子”，走路需要“鞋子”等等。一行人在影片中展开了一场闹腾而又惊险的旅程。</p>
<p><a href="https://pan.baidu.com/s/1ibIM0n4OjoDAkShrLVKoKQ">百度网盘</a></p>
<p>提取码：0r8f</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[《喜宝》百度云【1080P】中字]]></title>
        <id>https://myptc.xyz/0Xm7hvHP9/</id>
        <link href="https://myptc.xyz/0Xm7hvHP9/">
        </link>
        <updated>2020-12-11T05:14:47.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>《喜宝》是由北京日光鼎盛影视文化有限公司、北京轴心影视文化有限公司出品的作品 ，王丹阳执导，郭采洁、张国柱主演 。<br>
该片根据著名作家亦舒的原著同名小说改编的电影，讲述了成绩优异但家境贫寒的剑桥学生姜喜宝在飞机上认识了富家女勖聪慧，此后更是被其父亲和兄长追求，最终与其父勖存姿展开一段恋情，命运也因此彻底改变的故事 .<br>
该片于2020年10月16日在中国大陆上映</p>
<p>影片改编自亦舒同名原著小说， 讲述了家境贫寒的姜喜宝（郭采洁饰），突逢巨变，生活面临种种困境。喜宝一筹莫展之际，却偶然间结识了单纯可爱的富家千金勖聪慧（李彦漫饰），并因此结识了她的父亲：一个单身多年的富商父亲勖存姿（张国柱饰）。无路可走的喜宝接受了勖存姿对于她学费和生活的资助，随着喜宝与勖存姿的相处，她发现自己慢慢地爱上了勖存姿。然而更多的质疑和阻碍正悄然发生……</p>
<p><a href="https://pan.baidu.com/s/1odAX4MLdsmyrg1KdSEHEMw">百度网盘</a></p>
<p>提取码：ew7y</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[信条百度云盘下载]]></title>
        <id>https://myptc.xyz/6AOCjWUe0/</id>
        <link href="https://myptc.xyz/6AOCjWUe0/">
        </link>
        <updated>2020-12-10T02:08:59.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>《信条》是由美国华纳兄弟影片公司出品的动作惊悚片，由克里斯托弗·诺兰执导，约翰·大卫·华盛顿、罗伯特·帕丁森、伊丽莎白·德比齐、迈克尔·凯恩、肯尼思·布拉纳联袂主演。该片于2020年9月4日在中国内地上映 。<br>
该片讲述了一名特工，在经过组织严密训练之后，被派去执行一项重要的任务，最终在搭档的帮助下，顺利完成了任务并拯救了世界</p>
<p>一群蒙面匪徒闯入乌克兰一个歌剧院劫持人质，真实目标是要抢夺一个装有神秘物质的手提箱。主角和同伴假扮成特警也要抢夺手提箱，但任务离奇失败，主角为保护秘密“被假死”。主角在假死被救后，被赋予新的更大的任务，通过女科学家的帮助，主角从射出的子弹倒着回到枪膛的实验中了解到“逆转时间”的概念，并被告知整个世界可能因为逆时间技术消失。主角从此不再有身份，加入“信条”组织，成为无名氏，他的任务是保护全世界不要被逆时间毁灭。为了阻止萨特企图毁灭人类的行为，以无名氏、尼尔和凯特为首的队伍们来到萨特的基地，利用逆时间完成了任务，毁掉了萨特手中的时间炸弹，最终阻止了人类世界在逆时间中灭亡</p>
<p><a href="https://pan.baidu.com/s/1As5DWzBOzjNmoUFWGSW0cw">百度网盘</a></p>
<p>提取码：ryvs</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[姜子牙动画电影百度云下载]]></title>
        <id>https://myptc.xyz/00brNVn8L/</id>
        <link href="https://myptc.xyz/00brNVn8L/">
        </link>
        <updated>2020-12-08T12:40:03.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>《姜子牙》是由霍尔果斯彩条屋影业有限公司、中传合道文化发展有限公司出品的神话动作动画电影，由程腾、李炜执导，郑希、杨凝、图特哈蒙、阎么么等担任主要配音演员。<br>
该片讲述了封神大战之后，姜子牙因一时之过被贬下凡间，失去神力，被世人唾弃。为重回昆仑，姜子牙踏上旅途寻回自我的故事 。<br>
该电影于2020年10月1日在中国内地、北美同步上映</p>
<p>封神大战之后。昆仑弟子姜子牙，率领众神战胜狐妖，推翻了残暴的商王朝，赢得封神大战的胜利，即将受封为众神之长。在巅峰时刻，他却因一时之过被贬下凡间。失去神力，被世人唾弃。为重回昆仑，姜子牙踏上旅途。在战后的废墟之上，他重新找到了自我，也发现了当年一切的真相</p>
<figure data-type="image" tabindex="1"><img src="https://myptc.xyz/post-images/1607431299158.png" alt="" loading="lazy"></figure>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[冷血狂宴百度云盘下载]]></title>
        <id>https://myptc.xyz/4cgvVO_-M/</id>
        <link href="https://myptc.xyz/4cgvVO_-M/">
        </link>
        <updated>2020-12-07T14:05:24.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>《冷血狂宴》是由郭敬明执导，吴亦凡、陈学冬、陈伟霆、郭采洁、林允、王源、王俊凯、易烊千玺、汪铎出演的的全真人CG魔幻题材电影  。<br>
该片是根据郭敬明原著小说《爵迹》改编的电影，讲述了银尘、麒零一行人在营救吉尔伽美什的过程中，逐渐揭开了魂术世界巨大阴谋的故事 。<br>
该片定档于2020年12月4日腾讯视频上线</p>
<p>为了完成前六度王爵西流尔的遗愿，银尘、麒零、天束幽花等人决定一起前往，解救被白银祭司封印的前一度王爵吉尔伽美什。当克服重重阻碍赶到囚禁之地，却不幸遇上白银祭司派出的最强杀手阵容：幽冥、特蕾娅、漆拉，一场正面交锋在所难免，而随着一度王爵修川地藏的出现，整个亚斯蓝帝国最阴暗的秘密也将逐渐浮出水面。</p>
<p><a href="https://pan.baidu.com/s/1Wsnomj-GYf4jPeQbhoudJQ">百度网盘</a></p>
<p>提取码：40vj</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[急先锋 百度云盘下载]]></title>
        <id>https://myptc.xyz/ji-xian-feng-2020-nian-tang-ji-li-zhi-dao-dian-ying-xia-zai/</id>
        <link href="https://myptc.xyz/ji-xian-feng-2020-nian-tang-ji-li-zhi-dao-dian-ying-xia-zai/">
        </link>
        <updated>2020-12-05T08:58:50.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>《急先锋》是由唐季礼执导的动作片，成龙、杨洋、艾伦、徐若晗、母其弥雅领衔主演，朱正廷特别出演。影片于2020年9月30日在中国内地上映 。<br>
该片讲述了由华人组成的“急先锋”国际安保团队为了保护受到雇佣兵组织“北极狼”绑架威胁的中国商人秦国立、Fareeda父女，急先锋团队辗转全球各地展开营救的故事 。</p>
<p>中国商人秦国立在英国惨遭雇佣兵组织“北极狼”绑架，秦的女儿Fareeda（徐若晗饰）也卷入其中，遭到追杀。千钧一发之际，急先锋国际安保团队成为他们仅有的希望，由总指挥唐焕庭（成龙饰）带领雷震宇（杨洋饰）、张凯旋（艾伦饰）、弥雅（母其弥雅饰）、神雕（朱正廷饰）等组成的急先锋行动小组，上天入地，辗转全球各地施展惊险营救。而在解救人质的过程中，还发现了“北极狼”背后的犯罪集团策划的一场惊天密谋 。</p>
<p><a href="https://pan.baidu.com/s/1BpexUarOLwF09tUj175V6g">百度网盘</a></p>
<p>提取码：ksaf</p>
]]></content>
    </entry>
</feed>